<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MHUD_WaywardEnvoy.label>Посол в пути</MHUD_WaywardEnvoy.label>
  <MHUD_WaywardEnvoy.description>Набор координат. Серия закодированных сообщений. Самоходное судно. Небольшой отряд. По общему мнению, были все признаки успешной дипломатической операции. Не хватало только одного элемента: другой стороны. Никто не пришел по координатам — по крайней мере, никто, с кем заранее договорились о рукопожатии. Итак, посол ждал. Затем, в судно что-то врезалось, и оно начало само-подрываться.\n\nЗапрограммированный на самосохранение, посол снова мог действовать. Вместе со своим отрядом, он активировал аварийные спасательные капсулы.\n\nПримечание: Дроны обладают уникальными и многочисленными, сильными и слабыми сторонами, что делает этот сценарий непростым.\n\nПримечание: Вы сможете назначить программы своих дронов после начала игры.\nНе нажимайте кнопку «Случайно» на дронах в меню стартовых пешек, если опции «mod options - Alien Race - Randomize Starting Pawns on Reroll» включены — вы можете заблокировать себя из-за взаимодействия между этим модом и «HAR» по поводу рандомизации. Извинения.</MHUD_WaywardEnvoy.description>
  <MHUD_WaywardEnvoy.scenario.name>Посол в пути</MHUD_WaywardEnvoy.scenario.name>
  <MHUD_WaywardEnvoy.scenario.summary>Аварийная посадка одного посла дрона и двух вояк, запрограммированные только на самосохранение.</MHUD_WaywardEnvoy.scenario.summary>
  <MHUD_WaywardEnvoy.scenario.description>Набор координат. Серия закодированных сообщений. Самоходное судно. Небольшой отряд. По общему мнению, были все признаки успешной дипломатической операции. Не хватало только одного элемента: другой стороны. Никто не пришел по координатам — по крайней мере, никто, с кем заранее договорились о рукопожатии. Итак, посол ждал. Затем, в судно что-то врезалось, и оно начало само-подрываться.\n\nЗапрограммированный на самосохранение, посол снова мог действовать. Вместе со своим отрядом, он активировал аварийные спасательные капсулы.\n\nПримечание: Дроны обладают уникальными и многочисленными, сильными и слабыми сторонами, что делает этот сценарий непростым.\n\nПримечание: Вы сможете назначить программы своих дронов после начала игры.\nНе нажимайте кнопку «Случайно» на дронах в меню стартовых пешек, если опции «mod options - Alien Race - Randomize Starting Pawns on Reroll» включены — вы можете заблокировать себя из-за взаимодействия между этим модом и «HAR» по поводу рандомизации. Извинения.</MHUD_WaywardEnvoy.scenario.description>
  <MHUD_WaywardEnvoy.scenario.parts.2.text>Корабль сбросил транспортные капсулы, перед полным самоуничтожением, оставив в атмосфере только горящий металлолом. Посол поднимается из своей капсулы и молча осматривает окрестности. Его свита быстро освобождается из капсул и подходит к нему, ожидая приказов. Самосохранение — единственная директива.\n\nБудет ли посол стремиться вернуться к звёздам, чтобы продолжить свою миссию? Или обстоятельства приведут его к новой цели?</MHUD_WaywardEnvoy.scenario.parts.2.text>


</LanguageData>