<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MHUD_AutonomousDrones.label>Автономность</MHUD_AutonomousDrones.label>
  <MHUD_AutonomousDrones.description>Файл с данными о точке происхождения, цели и параметрах зашифрован. Судно выполнило своё предназначение и доставило пассажиров на поверхность планеты с помощью транспортных капсул. Почему отряд надзирателей — ценнейшее владение любого хозяина, был отправлен со столь скудными ресурсами? Это разведывательная миссия межзвёздной державы? Проникновение с помощью дронов со спящими агентами? Просто ошибка?\n\nНадзирателю всё равно, ибо он не способен на заботу. Он будет делать то, что делают все надзиратели — расширит операцию.\n\nПримечание: Дроны обладают уникальными и многочисленными, сильными и слабыми сторонами, что делает этот сценарий непростым.\n\nПримечание: Вы сможете назначить программы своих дронов после начала игры.\nЭтот сценарий будет работать только в том случае, если опции «mod options - Alien Race - Randomize Starting Pawns on Reroll» выключены, из-за взаимодействия с «vanilla/HAR». Извинения.</MHUD_AutonomousDrones.description>
  <MHUD_AutonomousDrones.scenario.name>Автономность</MHUD_AutonomousDrones.scenario.name>
  <MHUD_AutonomousDrones.scenario.summary>Отряд из надзирателя, труженика и двух боевых единиц M1 без параметров.</MHUD_AutonomousDrones.scenario.summary>
  <MHUD_AutonomousDrones.scenario.description>Файл с данными о точке происхождения, цели и параметрах зашифрован. Судно выполнило своё предназначение и доставило пассажиров на поверхность планеты с помощью транспортных капсул. Почему отряд надзирателей — ценнейшее владение любого хозяина, был отправлен со столь скудными ресурсами? Это разведывательная миссия межзвёздной державы? Проникновение с помощью дронов со спящими агентами? Просто ошибка?\n\nНадзирателю всё равно, ибо он не способен на заботу. Он будет делать то, что делают все надзиратели — расширит операцию.\n\nПримечание: Дроны обладают уникальными и многочисленными, сильными и слабыми сторонами, что делает этот сценарий непростым.\n\nПримечание: Вы сможете назначить программы своих дронов после начала игры.\nЭтот сценарий будет работать только в том случае, если опции «mod options - Alien Race - Randomize Starting Pawns on Reroll» выключены, из-за взаимодействия с «vanilla/HAR». Извинения.</MHUD_AutonomousDrones.scenario.description>
  <MHUD_AutonomousDrones.scenario.parts.2.text>Надзиратель поднимается из своей капсулы и молча осматривает окрестности. Другие дроны стоят неподалёку, ожидая директив. Ресурсов не предоставлено. Расширение будет происходить независимо от этого. Надзиратель способен понять только расширение.</MHUD_AutonomousDrones.scenario.parts.2.text>


</LanguageData>